今時今日仲有人食車仔麵

梗係食曼聯麵啦

邊條壽頭駁唔刀留低負評

你做咩鳩？

食man u點解會係（曼城）